admin 一問

想問admin officer 人工個range 係幾多？
搵過d資料 但都相差幾多 唔知可唔可信
做左4-5年 22k算唔算合理